YOHO MALL聲明：有報警求助 但一直未能聯絡警方

昨晚白衣暴徒血洗元朗西鐵站，與西鐵站相通的YOHO MALL，亦成戰場，YOHO MALL今日在其fb出帖，指YOHO MALL服務處對於昨晚有市民在港鐵元朗站通往商場的通道上遇到襲擊及受傷，深表震驚和遺憾，並向受傷市民致以慰問。

聲明強調，服務處職員及商場內市民發現有人遇襲後，隨即報警求助，但一直未能聯絡警方。有住宅業主陪同下，商場職員安排部份遇襲市民到住宅平台暫避，為他們提供水和急救用品等。同時，商場職員為受傷市民作初步急救，待救護員接報到場將受傷市民送院治理。

元朗係發生恐襲呀屌你老母

其他商場我唔知
Sell HK嚟講 就算一百個一千個市民都打唔通
我都唔會信佢搵唔到警犬求助。

完。

sell Hk直接打比驢痿聰都得啦 屌你老母扮傻 含撚啦

d差人俾錢養你做咩架？養狗都會吠幾聲啦

一早夾定口供
有咩就推比警犬
反正知你搞唔到警犬